「先賭為快」收到風 中國今日打假波

今次堅confirm 訓身一日人工
我痾煙

Ching番咩工一日有成舊水人工咁多

樓主波板糖仔

收米